玫瑰肥馬死咗去邊???

real樣衰
流出見真章

買肥婆攻玫瑰馬嘅垃圾低賤agc毒撚究竟係咩心態